1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.  
Цикл - це блок коду, який повторює сам себе.  
2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.  
    - for використовується коли ви заздалегідь знаєте, скільки разів вам потрібно щось зробити;
    - while використовується коли ви не знаєте, скільки разів потрібно щось зробити;
    - do...while працює аналогічно з оператором while. Відрізняється тим, що do...while завжди виконує вираз у фігурних дужках принаймні один раз, навіть якщо перевірка умови повертає false.
3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?  
    - коли розробник хоче навмисно зробити перетворення типів, написавши, наприклад Number(value), це називається явним перетворенням типів;
    - оскільки JS це слабко типізована мова, перетворення між різними типами може відбуватися автоматично, і це називається неявним перетворенням типів.

